\begin{song}[remember-chords]{title={Beli prah},band={Niet}}

	\setleadsheets{smash-chords=false}

	\begin{intro*}
		_{F#m} _D _E _A _E _{F#m} _D _E _A _E _{F#m}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Preplašene p^Dtice brezglavo s^Eo zbežale v nebo^A,{ } ^E { }^{F#m} {} \\
		še bolj brezg^*-D la{\snc}vo^E si begala ^Ati. {} ^E {} ^{F#m} {} \\
		Toda n^Disi imela kr^Eil in nisi vedela k^Aam {} ^E {} ^{F#m} {} \\
		in s^Donce ^-E je umrlo v tvojih o^Ačeh.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			L^Aep nasmeh včasih mi še podar^Diš za b^Eeli prah. \\
			B^Aeli prah zdaj poljublja ti tel^Do, n^Eič več jaz.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V praznem p^-ogledu \snc tvojih o^* {}či, mrtvih o^{}či, ^ {} ^ {} \\
		iščem č^as, {\snc}^ ki je ^minil. ^ {} ^ {} \\
		Ko posl^ušam šumenje dežj^a in smeh {\snc}n^{}oči, ^ {} ^ {} \\
		se s^pomnim, {\snc}^ naju n^ekoč.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			L^ep nasmeh včasih mi še podar^iš za b^eli prah. \\
			B^eli prah zdaj poljublja ti tel^o, n^ič več jaz.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V praznem po^gledu tvojih oč^i, mrtvih oč^i, ^ {} ^ {} \\
		se s^pomnim, ^ naju n^ekoč.
	\end{kitica}

	\begin{intro*}
		_{F#m} _D _E _A _E _{F#m} _D _E _A _E _{F#m}
	\end{intro*}

\end{song}
